同條女成半年無得見 已經預左分手

大家都有事要黎開香港，去唔同地方

佢去exchange, 鬼佬我唔驚，反正我知佢唔好洋腸

最撚驚一定係啲有錢local仔

係異地有人同聲同氣，去唔同景點車出車入，開下party, 落下club

乜柒都無得剩，肯定連套都唔洗帶。

到時佢發現原來世界係咁大，咁多有錢仔
肯定飛柒我呢挺純local仔

講講下真係趁大家未飛已經要溝定第二個，我帽佢好過佢帽我！

預左同臭雞分手la

其實你都信唔過佢 好黎好去 正常分手咪算

諗下啲ABC啲英文講到洋腸咁款

點同人鬥

我係信唔過啲狗公ABC

支持👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

你自己自信問題, 睇唔撚起自己, 就覺得條女俾人食撚硬, 咩罪名都落哂係佢到, 最後幫自己搵埋溝女既藉口, 垃撚圾

支持樓主放過人喇

講到尾 你咪又係唔信自己條女
有錢仔就算你同佢一齊係香港都會有 你講到咁撚貪錢 最後咪又係飛你

唔好咁自卑啦
你已經預咗係咁 我係你條女都唔理你啦

係外地有種新鮮感嘛

外地+靚景+英文好有錢仔

=扑野

樓主真係好垃圾

其實半年好快過啫，大把人1-2年都KEEP 到，你對自己冇信心又唔信佢，3日兩夜都帽到你啦

想知樓主去邊

我唔想搵。。

但問題我唔溝過個，到時俾人帽我好傷。。

我信唔過abc

個個屌我廢

又唔見你地屌條女偷食帶帽 又唔屌啲Abc有錢仔 又唔屌個天咁唔公平！

你真係ON99,
條女而家係咪已經俾左帽你戴? 唔係
但你自己想俾帽人戴? 係
人地有錢, 人地ABC, 關你條女咩事? 唔關
世界不嬲唔公平, 咁點解你條女當初會同你一齊? 咁D有錢仔都應該覺得好唔撚公平, 我咁撚有錢都溝唔到你條女.

咁佢偷食咗未？

咁其實 香港都會有

你都係唔信佢 你放過人啦

咪又係雞

明白樓主感受
Ex要去英國讀書4年 所以決定分手

你啲女仔

我睇通晒

借見識為名，落club 去紅燈區， 開party，群p有咩做唔出

女人真係累人

見識見識 成日用埋啲西藉口
咁撚open 咪又係拎個西俾人見識

屌你老母臭西，賤

唔洗旨意俾二世祖屌西帶我帽

我一定早撚過你偷食

我已經知你會做啲咩，唔好以為我咁易呃

做乜鳩

咁我只能咁講
你覺得條條女都係雞
因為你接觸範圍d女都係雞level

自卑狗

講咁多都係驚人話你廢柴 唔夠有錢仔玩
係啊宜家話你知你想偷食都冇女俾你屌啊

你情我願

咁又唔會喎

接觸既都係高學歷
有錢，公屋妹有
abc又有

愈西化愈接觸得世界多先唔當男人係會事

臭你又奶

講到已經帽左咁

On 9 到

On9
放過個女仔啦

垃圾

未試過又點知呢...佢

唔好講咁多，放左個女仔先，同埋唔好再出黎害人。

岩思想正確
飛人好返比人飛

識著你喊三聲

爸打俾啲爭扎，要lead 住條女啊

啱呀，分手啦。
等條女同人哋啲ABC拍下拖，好撚過同你件垃圾一齊呀

G持

唔當男人一回事 起碼會潔身自愛 唔會係人都上

個個女仔都識咁諗就好